[LoL聯盟戰棋] 終於上菁英，黎分享下爬分「趣事」

先講下經歷，起手鐵二，一開始係連唔暴斃都有困難，比朋友笑幾時先嬴到一場。
然後慢慢跟住攻略湊陣容，就慢慢爬上去，直到9.15環境降速唔適應係鑽四白金一反覆橫跳左幾日，然後鑽四鑽三至菁英一日一個牌爬左上去，大概係咁。

講下「趣事」，以下全部鑽場以上。

分數：
第一加30-40，第八扣66（鑽四），一場雞先比一場第六多十幾分（鑽二第六扣26），難爬成狗...

因為只要有分就唔會跌區，所以得個位數分既時候第7第8被抬走感覺係賺到笑，賺賺下個到就幾個牌位，輸嬴順序好重要。

玩虛空鬥法：
八人口，全場只有一隻科加斯，d左60蚊（經濟好好），係真係剩d左60蚊，一隻科加斯都冇，收皮，第三。

打到八人口一隻阿璃都冇，係一隻都冇，到死都係一隻都唔見，最後唔記得自己做左乜Ｑ野，第二。

玩遊俠：
成場一把反曲弓都冇，亦試過死活冇水滴，之後學乖了有電刀先考慮走遊俠。

玩賭狗：
再賭我係狗，完。

雜項：
開場126見怪不怪，但126之後三石跌錢？？？？？？？？
香港發大財。

七人口七隻一星，八人口八隻一星，體感都幾常發生，我都唔知係我廢定點。

大家有冇被天遣既有趣經歷？
另外有問題都可以問，我識既都會答～

視各位早日上菁英，又或者咁講，祝各位早日有時間打機上菁英。

岩岩開完post發現一陣就更新9.16

巴打9.16有無咩建議
唔習慣版本即刻跌咗牌

渣ga

我都適應緊，亂玩左日跌到鑽二，講少少心得：

節奏冇點變，就係後期鎖血既人少左，環境降左少少速，完場都係八九人口。

虛空六鬥保jinx單c，六鬥拖到jinx啟動，機械人放角落，jinx放佢旁邊集火快速減員疊被動。
菁英場食過雞，但科加斯同jinx都要兩星先可以鎖血。

六變形，龍女納兒斯溫三c，營運有啲復雜，但成形後遊戲體驗極佳，120%血賞心悅目。

六貴族保jinx，jinx鬼索GA，副c路西恩，八人口上布朗姆守護者，成形後好勁，我鎖過一血十連勝食雞，重點係凱爾要黎，所以營運重點係上八人口搵凱爾，或黑科技，賣血到4階段徵召賭凱爾。

虛空鬥法 ，前朝餘孽，仍然有一定強度，但打唔過三星獅子狗既虛空鬥刺，今日決賽71血比人輾落黎。

賭狗槍（四神射手），收皮，卡池多左一堆卡賭唔起，幾乎冇再見過人賭。

以上，有咩問題都可以問。

btw玩埋呢兩日，唔好唔記得818有正經野做。

哇巴打講得好詳細
有時等成場都等唔到隻jinx直接輸唔知點算

我之前一直玩開呢個陣容
但最近再玩都未入過頭四
之前啲裝就集火落隻獅子狗度
依家好頭痕 個陣勁亂唔知點砌先穩陣

知道啦 我都係襯呢兩日放鬆下心情

係番原post講好d 連登d人唔太歡迎lol

jinx好多人搶，同上版本科加斯一樣，要苛到jinx黎就睇營運。

你呢套係虛空鬥刺（三虛空四武鬥三刺），七人口成形，獅子狗三星，火炮嗜血GA應該穩前四，科加斯最好兩星黑書GA，你呢個時候應該做既係等錢上八人口搵五費卡外掛，要食雞幾乎都要一張或多張兩星五費卡（科普一下出率：八人口5%九人口10%），七人口完場係9.13既事了。

另外派克可以換劫，機械人可以換菲艾，八人口冇五費卡就上多隻海克斯煩下人。

希望幫到你。

原post係咪集中討論區個個？
真，20個負皮我都唔知咩事

多得你我終於食返一場雞

有電莖耳?

Jinx嗰三件裝出咩最好

好撚多支那字
咩死活唔出水滴

都要你有營運先做到

唔知，要hold菁英至少十日一場，之前上過都冇hold到結算，都係cap張圖就算

火炮＞鬼索＞科技槍龍爪GA
雙颶風＞特效（沉默＞降星＞繳械）
本質係魔傷

不知死活之類，死活我估唔算蝗字吧...
不過我倒係鍾意間中用啲書面語

雙龍陣點睇？

四獸雙龍係時代眼淚，虛空真傷同紅buff黑書橫行導致反甲好戰或科技槍龍女都冇得玩。

依加既雙龍更似一個掛件，三法黑書鬼索GA龍獸再外掛龍女保龍獸，兩星龍獸輸出係睇唔明的。

但問題係，只要jinx或達瑞文出龍爪就可以收皮，因此比較可行既陣容仍然係虛空鬥法，科加斯、卡丁丁、雷珂煞、龍獸、機械人或菲艾或熊（三選二）、隨便一隻法師，七人口成形，八人口如果魔傷多可以掛龍女比膜龍獸，但龍女戰鬥力係零，上五費卡通常係更好既選擇。

如果真係想玩雙龍，六變形雙龍七人口成形，龍女納兒斯溫三c，裝備人手一件GA，只要變到身就可以，亦有食雞潛力，但問題永遠係斯溫唔妥你就會收皮，六變形係質變。

以上，希望幫到你。

你平時係用裝備決定陣容
定係邊個陣容強勢就玩邊個？

改左版之後幾中意玩6武鬥3虛空
菲艾 機械人 雷坷煞 科加斯 熊頭 狼人
再搭隻卡力斯/卡薩丁

後期再補隻jinx打輸出同齊海克斯
裝比熊頭carry 樹甲降星刀巨九頭蛇

個陣隻隻都3，4000血 又坦又痛仲有真傷
同都幾易成形 幾推薦

Btw 去緊維園 大家加油！